妖股968集中討論區

兩個月未升穿過15
妹到2046
今日盈利突破15.x三年高
然後午後倒插見紅

屌今朝冇走

呢隻勁假成日15.x

呀青幾錢入?

10蚊同14蚊有貨

12個幾入走唔走好

我都諗緊
有乜理由盈利都要跌

坐到佢17

妖撚到仆街
坐咗三個月都唔撚柒升

渣左2手高位無掉，其實配股之後條路點行仲係有啲迷

內地話玻璃降價，呢個係將來發展既問題，佢又升左咁多又高估值...

信義光能 （00968） 擬配股集資，據銷售文件資料，信義光能擬配售1.34億股，每股配售價13元至13.8元，較周三收市價折讓4%至6.7%，集資額介乎17.4億至17.9億元。信義光能配售股份相當於已擴大後股本約1.55%。

信義光能集資預料用於太陽能光伏玻璃生產的資本開支，以及一般營運開支。信義光能年內股價累升1.5倍，並於本周發盈喜。

可能收到風要配股

光伏玻璃好撚伏

d大陸股最鐘意高位配股
仆街嚟

反彈

爆升

有啲想轉3800

y呀

Ching我落船先，驚驚地

好撚有力wo
而家先落船

放假唔想睇了

又升

推一推,有冇人仲有貨?

巴打有貨？